召喚失業嘅朋友 交流下

讀完書失業咗大概半年
想搵PT做下有冇咩提議
有冇人都係咁

屋企有錢嘅驚咩
成4-50年你返

失業3個月在此

爭卡數失業

2020 fg 未搵到grad job 街都唔敢同friend出

I know that feel bro

1年路過
好彩仲有D儲蓄頂住

1月到依家
靠儲蓄硬擋
有過offer但唔岩價都唔要住

同上 依家頹到總之搵到咩就做咩算

Same濕熱左大半年 冇錢了

點解啲老闆平時就好好人咁
明明無做錯野跟得好貼
啲同事又好相處
有問題即刻搞掂
就過試用期就炒人
唉

一撚樣 好似仲有好多人都係咁

點止4~50 年係做到死

咩事？係咪因為市道唔好先cut你

19grad留名

FT都未搵

一樣20grad5月尾開始搵
仲未搵到 係咁俾屋企人催

唉唔知
可能養唔到咁多人掛
又要揾工了。。。

Same

下年畢業我都驚

乞食科冇專業技術 都唔知點

各位有得去第到搵工1就去第到搵工啦

同樓豬一樣命運 再努力做人啦 最緊要唔好放棄

20 grad 圍爐
搵住pt頂一頂先
唔想再留喺屋企